[英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#257

點解無左BO5個BGM

剎雅同凱莎係咪都大後期角
頭先JT同GREX果場2隻都痛到爆

用j4出olaf
你出螳螂算啦

逆轉

淫婦同kaisa鬥後期kaisa一定贏

AFs Fighting! 好好享受埋最後一場

grx pick on9英抵撚死

想當年G5 BLIND PICK

派堅啦 打到第五場

點解個名
多/小左個SPACING呀

後期應該得屈手長果啲可以夠kaisa打

AFs 其實贏依個series 真係好緊要
跌落regional 出到國嘅機會真係好低

隻肥威真係好唔掂
宜家連po 都送走埋
入到po 起碼有得靠自己2nd seed
宜家regional 根本上又再送多次

飛埋黎見撚到個白盾咁厚真係打都唔想打

一中mark後期咁多坦下真係必死

GRX真係睇到我頭皮發麻

啲bp真係好垃圾

岩啊 我唔信會有第二次機會過五關斬六將

綠茶又贏

唔驚啦KT會幫你食左隻私家雞

睇OPGG對上希維爾勝率最低
46.73% vs 53.27%

Kaisa 依家係build ad 定ap 用ap好唔順手 不過打坦有d慢

Toyz好地地都要用新人
英皇親生仔確定

培育教練 培到 賠埋po 賠埋worlds
lms 2nd seed 真係好易拎

得洗兵 冇撚用

好想快d 睇KT
終於唔洗又擔驚受怕

攬左成季baybay真係死罪

搞笑?打坦慢?

我見UZI係主AD再出垃圾之牙一件AP,食曬3招既強化

而家夜晚得閒少少可以睇下比賽

ban soraka

無壓力睇比賽好正
AFs 贏埋依場
Finals 可以當表演賽

點解olaf呢隻垃圾角又翻返黎

好心就咪再叫kk玩swain

KT輸咗幾次轉唔到meta
唔知會唔會又衰依樣

kiin 俾人捉到

afs

BAN哂

grf會唔會犽宿

kiin yasuo

wtf yauso top

yasuo vs gnar again

wtf

huni

真係有準備

上路犽宿,教sword做人

一戰定生死

上路counter

HUNI VS CUVEE

終於有得睇

yasuo top??! 住爆kiin

生死戰揀yasuo

犽宿好似counter吶兒

之前精神話上路有野準備 就係呢一刻？

Kiin呀叔

泰仔 肥閪

肥閪係比bang子姐

diu, 點解afs好似好輕鬆咁??

睇kiin 表演

雷

AFS個個都笑好輕鬆..
GRF個個既樣都好凝重

兩隊個表情完全唔同 Enjoy啦AFs

AFS係咪唔想嬴

係經驗呀,清

又諗起kz

afs 呢隊嘢真係好痴線，成日玩D奇怪英
大起大落，但又鐘意佢地pick，好享受咁

fighting

GRF

非洲打Regional係咪淨係要打最後一輪?

咁仲有KT守尾門，驚乜

afs輸左都仲有大機會入世界賽(始終kt雙殺grf,嬴面好大)
grf輸左就要入regional重新搏殺

Afs 係咪可以入到world 見佢地笑到咁開心

2-0都笑笑口

個人私心GRF
但感覺KIIN會打穿上路

講埋望望下對眼濕濕地 唔知點解有種想喊既感覺

kinn好似冇乜玩yasuo？

我深信會覺醒

私下練左你唔知姐

4 lv 對 6 lv

個藍

冇讓到藍?

KRAMER

viper double buff

讓左比ad

屌, 咪zoom埋去afs下路兩條友塊面度啦

Sword hold 得幾好wo

依加難講

我覺得犽宿係要出左幻影之舞之後先係真正counter吶兒既時候

KRAMER冇暗瘡既話都幾靚仔

上路cs difference出緊黎

如果入到世界賽 我覺得抽到AFs仲慘過抽到KT
未打慣嘅情況下 BO1 AFs營運真係撚死其他隊

afs 又攞唔到龍

TP去中但係推唔郁

AFS太龜 唔開戰比GRF推返轉頭

以RR既結果黎講覺得你overrate左afs既營運,或者叫underrate左其他地方隊對應既能力

係 足足有4CS

依加高達0cs

出個CM果陣有十幾

開咗拉番轉頭姐

完全唔覺

打交隊

AFS好穩陣下

咪又係俾隻gnar 分推到

想比呀叔發育單線打爆

SWORD暴斃

我覺得佢太穩...

怪錯左huni

AD輸件無盡

其實真係counter
S5 夏季賽NA LCS FINAL
大山出yasuo撚到dyrus爆
當時黎睇都幾重要，逼到bj之後都要攞

Yasuo roam 得快好多喎

頭先好明顯係J4同科家斯嘅差別
你試下JT個隻係J4
kaisa打條撚咩

我會覺得係操作者問題

始終犽宿counter吶兒既程度未去到特朗德counter大坦既程度

犽宿都係可以風牆令吶兒接唔番飛鏢kite唔到,同埋犽宿開完r好撚好切吶兒呢兩點姐

兩邊技術差唔多既 優勢唔會好大

KURO

kuro

ZOE做咩交點燃

kiin腦衝

KR YASUO

犽宿係咪FAIL左

咩事

擋q令gnar q cd都幾重要下，尤其前面cd長
同埋yasuo dash可以彌補番range果個問題

zoe yasuo

做咩齊齊派膠

牙kiin

冇kk真係收得皮

今場好睇

kiin 呢D 時候仲派膠

KIIN招Q3比中路FLASH就左姐
唔算派膠啦

sword fail e

Tusin就真

咪係

佢eq3擊飛到就成班人係到 「kiin 」

zoe得013, 點大

要靠KRAMER了

沒tamh kramer 都唔知死幾多次

佢EQ個位真係唔好喎

神仙打架

次次都係神仙打交

tamn kench好煩膠

保到kramer就贏

Chovy應該想屌出聲
獲獲R到個下都俾人吞左

grf molamola

老實講依場真係唔算神仙打架
grf啲失誤太多
啲技唔識combo連住放
嬴都變輸啦

viper 都係

輸贏都出到worlds?

輸咗未必

人地AFS會唔會特登比你combo到

kuro 舉重

痴撚線

殘晒血

sword點解依家先黎大

有遠古龍但好似都唔係好打得贏

成個團戰kinn一下都ult唔到，睇黎佢yasuo熟練度唔高
grf ban kennen同quinn ban得好
其實用camille會唔會容易打穿gnar多d

又神仙打架

zoe 呢隻on9英 打中一隻痛到仆街

排隊交閃

好好睇

又神仙打架
黐撚線

唔會

camille前面隨時比gnar打穿番轉頭

baron fight

好撚極限

spirit

艾希裝備就黎追上了

屌你精神害隊友

唔會啦 玩依d英
Afs係會圍住條上黎打

邊一邊既fans都辛苦

場場teamfight都睇到心臟病發咁濟

今場真係

好彩KRAMER夠肥

神仙打交
反應好快

屌你精神

VIPER CPT JACK FLASH走

spirit 可唔可以精神D

極限比賽

岩岩果個位係咪除左風牆點都擋唔到招q

chovy

chovy ging

今場好撚好睇

好波

GRF！GRF！GRF！

好睇到

搶到巴龍搶到遠古龍
但會戰就係打唔贏

chovy:仆街啦afs

chovyyyyyyy

球女個大carry

GRF勁到

算唔算完美演繹左技術凌駕左係角色之上?

一樣係球女打ZOE 結果完全唔同

波女一招大贏左

kuro連miss 2下qr...

衰spirit 個下啦 on撚9

GRIFFIN
CHALLENGER LCK LCK FINAL

Crazy

痴撚線 呢排人要點先可以咁多次團戰都無人死

唔撚係呀

GRF Teamfight算唔算世界第一?

嚇死呀

球女招大真係carry

好大機會三級跳入埋WC

MVP Chovy

呢場非洲真係輸kiin
隻犽宿0作用

第一次入lck就入決賽

連續2定3次3,4個殘血逃生

睇到個心離一離

KT又幫AFS出頭了

Smeb會幫kuro報仇

好彩我霸左GRF Chovy 個名

波波都唔死人

3個定4個???
好屈

KT88
Score下年繼續

果幾個團戰死多一個都GG

係角色問題定點...
AFS拎到巴龍同遠古龍之後個會戰都係打輸

一球定江山

4 man shockwave

SKT 4年前第一季lck四強嘅紀錄咁就破咗

球女一個大技

AFs

唔係全責既 精神都有責任

佢酒桶+犽宿打唔出應該有既前期強勢度

????

真係超級誇張 每次每次都係差果一下 但果下全隊人計到岩岩好可以全員殘血但無人死
對面仲要有ZOE 有ZOE都打唔死佢地

大機會？grf未贏過kt喎

好似4個 最攞命係kramer中左
其他人中都無野

未打到人就殘晒死晒個buff都冇用啦

勁撚到

Rng GG KT?

算係世界級既

拎龍要企埋一堆，好易比球女一下大拉幾件

skt 春季季軍 夏季先入決賽wo

唔係spirit 中路個下派膠
巴龍戰tahm 起碼有閃

GRF will win KT 100%

'Chovy 17歲就LCK Final

打得好好，kramer好勁

次次都係中多招POKE技就死人

亞運kiin 隻yasuo 好難入場

如果GRF贏埋KT
REGIONAL就好睇

成也精神 敗也精神

真係贏後生贏反應
痴撚線靠操作贏返場GAME

AFS會唔會做上年KT

AFs又要同GenG 打了

上年SSG成年都係KT私家雞啦 你係咪唔知KT呢隊野咩料呀

CHOVY:屌你老母次次R法洛士都比人吞 今次直接R你全隊

打得好痴線
今年world 應該又係3隊lck semi
今年lck 實在勁到痴晒線

牙blank都做到啦

kramer cry

係 非洲打到後面拎龍都危危地
最後個波 其實非洲個個都無閃
唔應該硬打

早幾日KZ個場有人話今年強國勁過韓國
又可以當鳩吹多一年

afs輸在保守 有優勢但唔敢進攻

Worlds已入 理撚得你

Tusin靚救左好多次都比人反杯

Faker 17歲已經世界冠軍

kt入左啦

我心愛既GRX同AFS都收左皮

KK

更係喊啦 隻jg 重到

犽宿4916

係，睇到lck 呢d 表現，今年kt 可以諗定出咩skin

想知如果KT嬴final KZ係咪second seed

4916

Faker係咪17歲World champ?

Afs140>130

入咗WC理鬼佢咩

今年真係好多勁既隊都想佢地出WORLDS

酒桶都可以咁多dmg
但係yasuo

睇下lms先

其實精神唔應該玩ap
講真 唔覺得佢ap有咩用
結果搞到自己好易
Tusin救佢救得好辛苦

pawn子都係

由頭睇到尾 今場真係衰係Kiin仔手上...

拎山羊呢d混分角好打d

最後kramer同肥仔溝通失誤
一個想打trundle,一個想退
結果齊齊中球女大

希望AFS可以入埋WC

score 差冠軍
入就入咗世界賽

afs
yasuo真係冇kennen同quinn咁好，有得遠攻trade，yasuo下下要飛埋去，但kinn冇視野又好似唔太敢埋身trade，打唔出優勢
同埋yasuo走佬冇呢2隻咁快

AFS唔係重蹈上年KT覆轍呀嘛

之前隻葵恩咁CARRY呢場隻犽宿就

Smeb一定會幫kuro出頭
請放心

唔係既
第一波火龍個傷害係度

成就kiin
敗也kiin

精神係靠大技同q
因為佢玩ap
好多時都無諗過大技配kiin黎打
佢想打傷....我見佢出手好隨意

輸精神尾2嗰波

Kiin仔今場會唔會一沉不起

俾人ban 晒

精神真係

如果kt贏埋final afreeca直入wc ?

D團戰真係極限到

係

yasuo同酒桶好似一次combo都冇

入咗啦已經

不過kt 你知啦

前面4場kiin仔頂住

最後一場kk頂住

結果一個精神送佢地落去

GRF加油贏KT

kt班撚樣生性d

佢問緊afs係咪入到 唔係kt

對唔住都要講句 AFS風扇唔好對KT咁大期望

希望kt贏啦，想afs出國

原來講緊afs

chovy勁撚到咁 係咪dopa練出黎

期望KT送返AFS入WORLD

Afs真係輸yauso呢一手太差
最主要係kiin玩得好廢
中路有波閃現自殺
以為自己睇緊銅牌精華

出what

想score 拎冠軍
kt final 贏到先算

又想GRF贏 但又想AFS有WC打
最後點都係有隊要打region

睇今日呢場睇到我想grf出國

之前都講左精神有機後勁不繼
呢條友真係得幾場貨仔交
叫做好過冇咁囉

Score拎唔拎到第一呢

問問score

慣左世界賽講出國，一時唔幾得係泡菜打

AFS風扇想KT贏唔該到時幫手反

亞運 lol比賽幾時開始
邊到有schedule 睇

今時今日嘅KT已不再KT了

GRF成隊有冇人過20歲 成班中學雞咁既樣

睇到班中學生打機
再睇下自己幾歲
唉老la

last巴龍拎黎逼團唔食到尾會唔會好d
grf血有d殘,好似得chovy同tp黎既ashe滿血

唔想睇到afs今季打得咁好都無wc打

交比KT啦 需要冷靜一下 數我唔會走 比小小時間我

lehends同chovy個樣好細個

如果KT輸 KT同AFS好似140同分?
咁係睇紀錄定打加賽

最後一場上野連洞

好似睇summer，姐係kt

好似27-29 每日時間都唔同

chovy 17

睇名次 Kt已經入左wc

Kt已經係入咗wc㗎啦 只係睇佢係seed1定2

yasuo熟練度好明顯好低
有幾次團戰咁混亂都大唔到人

Chovy Viper好似 17歲
Tarzan 18歲
Lehend 19歲
Sword 20歲好似

好有skt影子

Smeb 舊Rox靠你啦

將Sword穿開

你識唔識睇比賽
人地PICK GNAR
KIIN仲有咩英可能PICK
再講中路果波閃現Q3比ORI閃走左啊
係人地中路玩得好
唔係KIIN玩得差

呢個meta係考反應操作同bam pick, 以前戰術營運都要行埋一邊

Sword唔係啦
成隊最廢係佢唔係無原因

chovy 5場入面只死1次 42kda

kiin仔應該yasuo玩得比其他英少
盡晒力啦carry左咁多場

今場係上野連洞

kiin隻犽宿唔係玩得特別勁係其一,佢扣R扣得太勁,成場r有冇開多過一次都成問題

其二係精神無諗過要打combo,佢招R成日係炸散對面,加埋kiin成日扣R想一次R幾個,結果隻犽宿就隱撚左形咁

最後精神走上前果下
我見到ruler既影子

cls
之前對bdd zoe vs irelia reverse match up2場贏哂

我覺得kiin 係比flex pick 玩
即係被B/P迫左去玩yasuo

決賽 17歲中路對決

ucal好似食住佢咁

俾bp逼去玩yasuo係真
但唔會係flex pick
尤其g4 kuro撚成咁

精神好多鳩炸其實應該係打算kiin會接

比gnar counter嘅gp可以平cs，counter gnar嘅yasuo又係平cs
佢玩gp反而敢同gnar trade，玩yasuo完全冇埋身trade過

我都覺得係

我覺得係因為grf有機會拎犽宿中路，而afs又覺得犽宿打吶兒唔錯，先至pick左佢

kiin擺明唔熟 格硬為左counter pick

點估到carry 左四場既kiin會變左雷包

gp同yasuo個風險唔同嘛

前者可以用QE遠距離trade,真係出左事都有橙食

唔夠視野既亂咁E上去既犽宿好易瀨野

米芝蓮條頸真係好撚正

爭咩呀 Kt afs grf齊齊入世界賽啦

Grf三個knockup 好大機會會揀犽宿

如果Kt 贏summer afs 定kz 高分d拎seed2

2 shens wtf

所以唔應該揀yasuo，唔敢trade嘅yasuo好難打到優勢，kinn一向打得好穩，唔太啱佢

D kiin fans真係好恐怖
Kiin yasuo玩佢咁樣 4000幾傷
都敢話唔關佢事
唔知邊個唔識睇比賽

唔該KT GRF GENG 出國

今年有印象玩得好嘅yasuo得 火龍，baby faker同ucal

得罪講句 今場肥閪上去打應該會好過KIIN打好多

你識唔識睇比賽

Rookie

唔識

個pick係無問題
不過玩得唔好就係問題

faker亞運

呢個真係舉得重既faker

今年喎

Moe 玩應該成條上路穿左

好鐘意kinn，但呢場真係佢打得差，好明顯好少用yasuo，唔敢trade又扣大，d團戰咁混亂照計唔難吹起人r，但有2波團見佢打完團個r仲喺度
當然精神都有問題，應該出坦d去開戰比kinn入場，佢ap易死，成場冇乜開過戰，招大又亂用，冇夾過

明明kuro玩yauso果陣同精神酒桶夾得唔錯
到kiin仔玩個combo好似無用咁

係唔係KT贏,AFS就可以2nd seed出國

yes

精神招大放得好隨意，冇拎過黎開戰

成場最廢根本就係SPIRIT

Yes 所以我咪話精神一直唔應該玩ap
佢d傷害殺唔到人 poke返黎多
等於廢左自己e閃開團呢個選擇
又好驚比人開
佢同kiin是但一個好少少
今場非洲贏既機會都幾大
呢場上野真係有問題

講真我覺得係教練叫Kiin仔Pick Yasuo

講到AFS一定做唔到2nd seed咁

食粥定住食飯真係靠KT 要比同一隊幫兩次

KT: 非洲你幫我殺左KZ已經好夠 淨低既交比我

諗起上年KT四次機會都入唔到WC真係火滾

9月8先final 啊？

KT應該好明上年因爲SKT做唔到second seed嘅慘痛
一定會幫AFS打爆GRF

中間Asia game

LMS資格賽 個版本會唔會仲係8.16
睇grex真係會笑出黎

史迪奇會唔會嬲到走

Asian Games

Btw 其實係Kramer 想同人地打唔拉出去

KT心諗:我終於明上年SKT個心情
world已入 理撚得你

有咩好嬲唔嬲到走
舊年samsung拎埋世界冠軍 佢咪又係國都無份出 坐係宿舍
係Lms起碼有機會先

佢同candy s5到依家都唔係特別亮眼
mse個陣俾toyz屠

睇返replay 應該有人想打有人想走 之後拖得太耐比球女秒

你見佢交招r都知佢想打啦

一失足成千古恨

1:00:00左右 唔知立立講既遇人不淑係咩事呢

所以喊唔係冇理由的

Flash Wolves Kramer

過氣韓國選手打中路

成件事都幾合理 無得怪

如果精神出坦
有打嘅話應該贏咗

見到kk喊真係心都酸
不過兩場玩斯溫又係勁on9...

作為KT fans
但又想見到GRF打world

俾個大陸人呃

以前D隊員係香港人 依家仲打贏左grex
lms仲有邊隊香港人打贏grex 除左HKA同afro諗唔到

我都諗唔明點解精神要出AP又唔係唔夠傷
不過算啦 無得追究 多謝AFs比足5場Game我睇
辛苦哂

其實唔係唔想GRF出國
但想AFS出到先 希望KT幫幫手啦屌

你估我唔想咩 頭先Game5 後期每場團戰真係睇到個心離一離 心臟病

冇啦都係輸
3個carry都殘血
仲要4條友圍住

afs 第一風扇

唔明精神點解出ap 勁on9
明明成隊已經夠傷

點呀 黎攞彩定贈慶

9月8號先final
成3個星期

呢個時候比AFs放下假 辛苦KT要繼續練

要幫kt練

不要再說了

你又AFs風扇呀？

score去左亞運無得團練
lck決賽係咪rush出晒

先去果幾日

精神之前講過只要佢果日發揮正常就會贏
真係有眼見
打KZ同打GRF個分別

精神話想放假我以為佢講笑 點知係認真

lm

成隊本身都無諗住打嬴grf
個個係到話希望kt嬴到grf

一個就錯call 一個就害Tusin

估唔到KT作為第一隊贏兼2:0打贏GRF 要係季後賽再打多次
#KTFighting

KT咁神經刀真係好難講

睇到KK咁肥以為可以推到完，點知俾波女一下反cup

得kk驚死KT打唔贏GRF咪喊囉
明明game5本身有機贏

佢喊我都係覺得佢害左全隊咁
不過G5大把戰犯可以抓

G5臨尾唔打走佬最後已經贏咗

今季都唔算神經刀啦

不過又3星期後打
又亞運
輸都冇得怪啦

往績對KT黎講完全無意思
唔好忘記19 streak win

第一次真係咁迷一隊野 自己又唔睇波
成日覺得身邊朋友睇完波叫哂春咁好on9
而家終於明呢種感受 差果少少就係差果少少
無得怨
從來唔覺得今季AFs會打到咁好成績
由廢老MaRin開始追 果陣成績都係一般般
最記得就係果年playoff打SSG比人讓二追三
各種奇怪pick lulu JG都幾多歡樂下
直到廢老走 唔知要搵邊個頂 果下Kiin仔就出現左
自己特別留意開上路選手
Kiin仔既加入 成隊AFs個Feel唔同哂
點都好今年入唔再世界賽既話 只要而家呢隊AFs繼續原班人馬既話 我會繼續支持落去

今季唔係劫富濟貧咩

係呀,止年睇rng4強game5真係睇到心贓病法,
果下先明D人睇波點解睇到咁投入
點都好繼續支持佢地就好了

如果最後入唔到世界賽
好驚kiin下年會走人
不過AFS呢3 round playoff 真係打得算係咁啦

Bang子心想: 到底係乜差距?
望一望對面既Top同JG係Kingen同Rush
再望下自己個邊既泰仔同牙Blank
諗左諗
無奈咁講句: 的確, 第一名戰隊就係第一名戰隊

kkramer 差一個證明自己既舞台

Afs d奇pick係幾過癮

Marin上年拎mundo黎打藍寶

Kk綠跳ad 雖然輸線輸到pk

jkl打sup?

Lulu jungle

睇啲人話JKL通常冇AD打就會FILL SUP
所以佢SUP都冇問題

最記得精神話仲有好多秘密武器未出但最後冇料到

咁似我NBA 800 LUE

其實AFs 表現收貨啦
期待我大KT

Btw NA Last Week 好緊張
爭入playoff

走前人地一步
上年明顯輸Marco
拎隻Ap凱能輸比Huni 吶兒
結果清唔到線
比SKT131分推玩死

凱能 球女 老鼠全部團戰勁

其實我真係唔明點解成會講輸比huni吶兒
肥閪除左最後一場打lz有打過playoff咩
untara係原罪

係一場精彩既比賽

Copy左AFs fb一段文去睇
超額完成啦

其實真係再做好啲，派少幾次膠就有得贏
好驚KT幫唔到佢地報仇

兩隊都高質到 Afs既分推戰術 格分隊既極限團戰

仲要打夠5場 有今生無來世

最後球女完美大技收結 超滿足

真係覺得mata好撚勁
好想睇其他賽區有呢類in game mic check就正

kramer算係afs打左兩年, 上年入唔到WC, 希望afs今年入到

希望kt, grf, afs, gg呢4隊都入到

grf打團個陣好冷靜 慢慢打

mata 真係好撚勁

mata 5個位都打到上菁英
好似咁多年世界賽唯一一個拎mvp既sup選手
s6 春季carry升班既 rng拎lpl

集氣支持tsm了

垃圾中路等人carry?

pob呢場算好架啦

中路個下嚇死人

C9 又贏 未到regional 就發晒力

TSM 打OpT輕鬆羊啦
poe係bj神私家雞

我大TSM有西方最強下路
最強新人打野mikeyeung
世界第一中路BJ神
大隻上路康蛇 仲有最強逆命大猩猩
春季賽第6 新陣磨合ja

準備夏季賽統治北美 S8冠軍

TSM TSM TSM

TSM WIN撚硬

C9由榜尾爬上第二

無端端擇醒左
一撳ttv 就有大tsm 睇

win撚梗 tsm呢場

多謝巴打支持
繼續支持我大TSM KT

Thanks
Btw 轉咗Grig 好耐喇

升降賽霸主afro同ahq邊隊要打升降賽

等睇ahq打升降打輸 閪帶埋安夜轉去其他隊

AHQ 打升降呀

Waker will save ahq

.等睇閪轉隊

家下LCK係咪KT同GRF都一定打到世界賽?

no

ECS都有人要既

ahq 兩個w 真係天與地

一個lms第二最強mid 慢慢淪落到做後備jg

一個lms升降賽常客

Kt 積分上穩第二 (已入wc )
決賽贏到grf就#1 seed
Afs就會因為kt上第一 而自己成為第二多積分入wc
Grf就去爭第三
但如果grf決賽贏 就grf#1 kt#2 afs就要落regional打 爭第三

TSM仲未死得住

今日ig老世上場打ad

年年世界賽前都去上海同EDG特訓

笑左出聲

今年無左門路

支持大師兄踢TSM去tiebreaker
上季double tiebreaker輸咗俾TSM今季要報番仇

蟹老闆幫佢養埋女 緊係唔走

蟹老闆好似已經係ahq收左皮?

IG讓一個
VG贏唔贏到

唔知幾時會見到周董上場

依家TSM唔係已經要去打TIEBREAKER決定有冇PO打咩

今朝睇reddit見到，唔太清楚

睇Highlight 200iq都係咁搞笑

睇聽日

1.OPT輸 TSM EF即入

2.OPT贏 TSM輸 EF輸 三隊打加賽
TSM同EF是但有隊贏都入 輸左要同OPT打

應該係咁 唔知岩唔岩

jackielove pick mf sup
有咩唔對路 直接當ad用

王思聰: 對面邊個俾我殺 一個頭一百萬

佢JG分分鐘唔衰過breaker

master yi 出唔到喎

2019 春季升降賽 – 2018／9／05（三）

ahq eSports Club vs. ECS 季後賽冠軍隊伍（BO5）

....認真定點
周董銅牌黎架wo 頂盡銀牌

breaker話晒韓服菁英

咁今晚要早啲訓，抖夠精神黎睇

職業比賽打得屎姐，solo rank打爆鍵盤菁英應該唔難

講笑咁講姐
breaker出黎都係派膠多 我寧願睇周董派膠

有冇人睇ig老板
佢好似國服有菁英 都唔知係咪買

王校長上線了

肯定買啦 對線廢到

啲人話佢鑽～大師 都幾肯定唔係

yt chatroom 點解一堆殘體

啲走位
要jkl含佢避魔甘娜Q

jlk 咁就加人工

叫連登仔去打AD都應該ok

如果冇tahm kench 佢唔知要死幾多次

九保一

過左數比vg未 唔係點贏

黎緊呢排有咩賽事好睇？

如果輸左
正選四人組會唔會無人工出

對面vg五個人肯定冇糧出

中上路特登唔食兵同校長差唔多兵數
輸得冇咁難睇

Jkl成場幫校長做狗

身家幾十億俾我都做狗啦

唔做既話
下年唔續約

屌你肯撚定代打啦

The Shy究竟殺左Meow幾多次

趙信100% KP

笑死我

換走老闆 一早贏左

the shy練舉鐵

要贏就唔會出老闆

vg

另外四個癲到hard carry

屌你老母 隻燼
好耐冇試過睇比賽笑出聲

屌 vg 5打4 都打唔贏

4打4
隻jayce 077

唔需要你

IG好撚歡樂場

王思聰

越打越high

double kill

ig其餘果4條友:加人工啦老闆

好快就係jhin 100% win rate 嘅男人

睇黎game2都可以見到老闆
然後100%勝率退役

53個kills

卡普攻

係後面WR

點解打到季尾 可以突然加選手入隊

rookie

加人工 加人工

VG執柒左佢啦

Vg真係食得屎

rookie今日出三糧

15 w 1 l vs 1w 15 l

5打4都贏唔到

恥辱

4打4.5 隻jayce廢到好似收左錢咁
Jhin仲有大技

佢地咪話有漏洞 之後會改進
個漏洞仲要係ig副總裁講出黎
以後就唔可以咁做

有冇成個流程睇下

LPL聯盟化
VG呢啲閪隊有冇機制降班

IG唔係想換走老闆下化

無 黎緊3年都唔會有降班
一年會加兩隊
目標係20隊 先會開結升降制
次級聯賽冠軍仲難過lpl冠軍
打勁撚多比賽
打完自己區再打全國

本身個制度係比戰隊直接調用青訓隊做輪換
因為好多戰隊有自己既青訓隊伍
佢地未必有打過比賽
就係咁出現左個漏洞比校長

遲d好似話要強制規定要打過杯賽或者次級聯賽先比上lpl
但咁樣又會扼殺左直接調用青訓既可能性
校長今次真係難為左班年輕人
為左自己打舖比賽

黃老闆100% win rate

VG又可以鳩足幾年

其實好難講
佢地都不斷有換人

好似top咁
春季都包尾
依家西岸第3 仲一度過左edg上埋第2
不過第3好過第2
第2季後賽打完rng 贏左都仲要打ig

iG. WXZ 職業生涯無敗績

黃立成同鍾培生都好似係

王思聰一換走左就冇人睇

好似話就算franchising完，但連續幾個split都戰績唔好的話，riot會開會叫埋其他隊一齊傾降唔降好

岩岩諗住入去睇
就見到完場 on9

點解今日LPL兩場中間隔五個鐘開波

睇慣lck d頂級聯賽再睇返lpl真係好似solo q咁
2隊水鬥水

9點有eu

咁又唔關franchising事嘅
NA EU本身就係廢

講緊vg喎

屌你

WXZ

錯晒channel

有必要架我覺得，下下不求上進，影響比賽quality喎
不過好死唔死vg係唯一一隊跌完又升番上黎

點解Leona win rate咁高?

真

啲坦好似buff番
佢都有受惠

亞運時間表係咪未出

有冇人睇eu

典解eu咁早打？

tiebreaker

自問自答

眼殘睇錯

pick 燼果邊唔駛睇

amazing都係鍾意呢啲緊張時刻發下功

kiki減咗肥型咁多

呢場G2對S04好睇到痴線

4打5

唔係白金咩

認真 覺得以30歲既呀叔黎講 wxz表現絕對唔差

對線好好笑
JKL 係咁行前用個身嚟幫佢食技

其實佢輸少少已經執到
唔爆線已經夠，中上超級大腿

今日最精彩既一場,
係唔係TL VS TSM

Optic輸就冇野睇了

想問下買閃電狼周邊係咪無香港代購 要自己買

都係TL贏架啦
TSM

OPT 真係嬴撚佐100T
咁一陣 TL 嬴埋 TSM既話

OPT 100T 要打加賽?

OPT 真係嬴撚佐100T
咁一陣 TL 嬴埋 TSM既話

OPT TSM 要打加賽?

等睇大清打爆TSM

直接打穿

7ven
一開始仲串串貢

西方最強下路比大清sm

仲係55波梗 邊頭打爆呀

屌你,呢個dive TL係咪膨脹得太緊要

神throw
Pob又要輸到pk了

大ching又要舉重

POB

BJ 1VS9

BJ一個carry

TL 898

再送
個w笑到我呢

依場好睇喎

屌你 成隊TL有冇做過野

Pob隻galio真係廢到唔識講

BJ vs DL

屌賓仔一個係塔面前比人捉troll 晒全game

Pob
冇眼睇

BJ玩刺客真係一個舉成隊

Pob真係廢到唔識講

POB一件大裝
BJ 四件

贏pob 5k gold

Pob窮撚到

BJ 1VS9

BJ勁撚到
原全撚狗

好羨慕可以入場睇嘅人
今場真係NA 大戰

完

pob識唔識玩架屌 仲衰過soaz

GG boosted team

賓仔廢撚到

賓仔同Pob全程乜撚都冇做過

Bjerson

好懷念 BJ+DL
NA真係冇人夠佢地打

屌賓仔淨開大就得
次次都大清死完先開大on99
trolleh + pob 垃圾唔洗講
唉屌

大ching: dllm重撚到

Bjergsen真係hard carry下路個兩條垃圾

TL 放Akali 都係搞笑
唔係望Pob 可以玩到assassin 呀嘛

其實好似得佢贏Lane

公平d講TL 放akali ban晒下路
逼zven 玩佢最廢嘅mage

真係好撚廢 都唔知有無腦
一開波隻JG 比壓力比過頭比人打到殘血 一波比人收皮

好啦,到BJ肥左, 屌你老味, 推中唔跑線, 等DL推爆D線咪得, 又要做PLAY開大技, 即係比機會BJ跑線
唔明點解TL可以1st seed?
上路基本上無贏過線,中路長期等人carry, JG長期掛住farm 無比線壓力, support就成日比人捉, 好似唔識避技咁,DL就好多時唔敢打, 佢肥到咁, 有幾波都比人分開左, 直接打直接殺啦,肥到咁

呢隊野,走唔遠, 真心睇好C9,

不服來辯

咁上路gp黎 仲要打藍寶喎

要打加賽決定 3456 名？

Rumble贏lane（打gp 正常）
但都做唔到野
大技用嚟清兵多過teamfight

其實團戰真係好簡單, 直接沖入去打, JG開大, DL開大打走條友, 直接殺一件, 開頭肥到咁都唔敢打 屌

從來冇睇好過TL
就算佢出硬世界賽

Echo fox

200iq

仲有Ashe , Tris, Cait, Nigga
係佢自己淨係玩ez同varus

係咪好多tiebreak打???未睇其他result

NA 有邊隊係睇好
C9 都係虛火黎
BO5 贏先prove 到
c9 個教練係有料就真

得ashe 入流咋喎

咪姐係佢垃圾囉
又唔見DL要拎隻血鬼

我意思係
國內已經咁唔睇好嘅NA 1st/ 2nd seed
你覺得Worlds 會有咩表現
隻中路far below standard
JG Sup 神經刀

睇哂成季Zven明顯係件垃圾冇得駁

咁你應該冇留心睇
TSM 仲有得打playoff
除咗有幾場BJ carry都係因為Zven

都係舊TSM最好
上年換左JG其實已經差好遠

na唔好話同其他區鬥 淨係eu年年都食住佢

我唔會話係jg差
係tsm個style令到tsm變左jg墳場

TL幾時先肯換走pob
定真係無local mid買得過

可能等緊IMPACT夠期就即刻換鳩走-200IQ

Mikeyeung咁就比TSM玩爛左

MY入黎都唔知做過咩

去左二隊學野了

唔撚係呀 TSM咁撚樣都贏?

幾時
4根又話去NA打

IMPACT好似就快夠4年可以當做resident
同埋TL應該唔會搵froggen啦，仲passive過pob

上路墳場EDG

呢樣野唔係話取消左咩

咁架咩
如果係咁impact都算黑仔喎，原本兩年就到就話改四年，就到四年就話冇左

我唔記得係咪
定新去NA果啲先無得4年呢樣野

換咗Grig 之後我覺得改善咗
睇埋嚟緊bo5 點先

Grig長期玩得好好喎
又成日偷巴龍

bb

打撚死你隻臭鴨

你呢排好同我玩番啦喎

希望可以keep到

bj好勁，1v9

唔同啲雞玩

啱 你冇得同自己玩

bj神玩番刺客10場有9場都1v9

KT班友好似話好想幫score嬴個LCK冠軍
應該唔會渣流灘

OLLEH垃圾到

呢度有冇人會去睇LCK決賽架？

睇番 tsm vs TL

成場game 根本得 bj神vs大ching
但bj神太肥加刺容角 話秒就秒

4角tiebreak
第一次見咁多隊同時tiebreak
btw, c9真係一次比一次痴線，之前試過由岩岩好入到playoff打到入世界賽(唔知有冇記錯)，
到今次由包尾打到同第一名只差一場

spring仲多

有無KT粉去睇

其中一個會係我，我會去睇

難分真與假
條best in the west bot 10有9場爆炸
垃圾zven成撚日打團比人捉
上場打100T最尾派兩次膠差d累輸成隊
好彩康Sir carry

NA單計國內，bj dl jensen都係品質保證

打100T 嗰場佢係派咗兩次膠
但今季之前好多場都打得好好 5次MVP
上場打OPT 成split 最重要嘅一場
都係佢同mithy 打爆對面下路

反而係mithy 好唔consistent 成日俾人捉 同埋自爆
當然你可以話Zven ez varus 先打得好
但真係唔係講到咁垃圾喎

另外Grig 真係近幾年TSM打得最好嘅JG
希望之後playoff keep到

最近成日丁 ig , 雖然個個都講rookie , the shy

但最鐘意jackylove , 好靚仔

rookie
今年又出唔到國啦

好明顯na no.1 adc 仲係大Ching 完全睇唔透

以前成日話想嬴wc , 要去番lck 打

但近兩年lpl 真係有機會

但首先要有得出國

冇否認DL（國內）打得好d
只係想講Zven 唔垃圾

Zven廢撚到傻

Zven pool細
Mithy 又雷
Ban 幾隻就好伏

對住其他隊條下路成日輸兵比人推爆塔
琴日對住大師兄直接比佢打爆

TL係咪入硬世界賽?

Wukong真係抵死
Keep番條bot lane
jg換mikeyeung/grig
根本成個NA聯賽冇人會夠佢地打
宜家條水貨下路搞到隨時世界賽都冇得打

25BOT廢撚到

要贏埋semi 先入硬
情況同上年TSM 一樣

Zven都叫神經刀先送頭
但mithy係穩定地廢
未開季前我都話留bio剩買zven
mithy唔識保人都算
仲要次次都比人開變4打5

好掛住biodaddy

有冇巴打聽朝六點睇NA 四場tiebreakers

4 way tiebreaker

我仲記得佢隻nami個泡泡救左成隊tsm

bio俾人踢係因為佢唔出聲make唔到call先要mithy，zven就係mithy話唔想拆伙所以先要埋

呢隻根本就係make太多call 去到鳩衝

上次比人直爆大本就係mithy call話繼續推唔洗理佢地

大家集氣g持我大tsm 今日重返榮譽

TSM算把啦
一定入唔到playoff入唔到世界賽

又係垃圾zven

條下路廢撚到

完得啦TSM

Tsm隻jg

唔怪得琴日唔拎Ashe

又係zven條垃圾比人捉

又係對拆塔call
次次都低估人地拆塔能力

Tsm條下路真係垃撚圾到

eu最強ad唔係by far咩

抵死

TSM想入世界賽就要贏晒成個playoff, 但佢下路keep住咁, 會唔會第一輪playoff就俾人三零KO架

Cody done

Wildturtle 又柒又廢

NA到底仲有邊隻AD係睇得落眼

得個新人LOST睇得下
其他全部都廢到

到最後都係亞洲對抗賽姐

女人 大清 stixxxxy

大Ching

Tsm is boosted

BJ呢到

咪又係入唔到playoff

入唔到咩playoff?

入左playoff啦
99%入唔到world姐

FOX JG真係好屁孩

tsm隻sup好撚廢
未見過sup troll可以累成隊

垃圾CODY成場行行企企就PENTA

其實係咪特登走線打TSM

100%crit Jhin 仲要得一隻坦 輕鬆收頭

Fb有人po 笑到傻左

中路個波FOX上下路BD緊, 垃圾JG係中路又要撩人,
俾人打咗大半傷俾籍口人地開戰, 累死埋Smoothie之後自己都死埋

季後賽第一RD同加賽第一RD 組合一模一樣

條下路場場都比人打爆
真係好撚柒廢
爆完線之後打團就比人捉
一係就亂鳩開團戰

睇佢玩PKYE拉olleh隻牛過黎開戰

都唔明點解 xpeke果年

場場kalista 又比佢carry到

因為唔係佢嚟

岩
都係Niels勁d
垃圾Zven

Zven 真心慘
近幾場d對線都係輸mithy鳩

zven有啲SENSE有用咩
mithy長期派膠

條友main英嚟嫁

s5果期唔係以為zven真係屎下話 ?
食屎狗保kda ad同peke推薦佢架喎

睇六都 tommy gear cyo播得好好笑好撚正

有冇亞運時間表

成日都好似未瞓醒咁

BLG呢場好睇,係咁拉打撚狗

C9打打下又翻生

大家點排今季LCK既上單
個人認為 SMEB> KIIN>KHAN>ALL

KIIN緊要關頭鳩咗場YASUO 扣少少分 整體我覺得佢同SMEB係差唔多

THAL > ALL

Yasuo應該唔係佢玩開
同埋kinn一向穩，冇視野唔會亂上，所以完全唔敢滑上去trade，咁就會打唔出counter效果

我諗係教練覺得團戰唔夠grf打，想單帶打穿一路先搞到迫住揀yasuo

反而我覺得係因為想pick 依柔 , 但對面已經有布朗姆 , 如果對面last pick 拎埋犽宿就雙盾就仆街 , 所以先咁揀

思路好都要打出效果先得
KURO 啲技MISS到傻

好多人吹奏Grf

打團除左gg冇乜邊隊夠grf抽，afs要贏只可以好似game 2,3咁拉扯同分推

怪就怪game 4冇啦啦想打團，上仲要揀gp打jayce
到左game5人地知你又想玩返41，就ban kennen同quinn

g5打唔係打唔到
但係kuro幾下唔中q收唔到頭，俾grf撤退到

吹奏KT會出事

grf成日全隊殘血走到/贏團，唔止呢場，其實成個summer都係

D閃現/走佬技留到最後一秒先用 好癲

ryze q系數 0.45 》0.35 索性del撚左隻英佢啦on9

光頭佬係原罪

我又唔覺得ryze 要nurf 喎 點睇都係刺客英痴線d喎 adc 又冇哂人權

因為比賽隻ryze拎得返出來，但solo q，近乎無用

riot愈平衝就愈差

riot條balance team對隻game既理解好明顯係離晒地

你叫班銅牌team做balance

佢地太注重professional game 就真

呢個真
基本上d改動都係關選手事

賺錢》All

清兵太快可能，線太易控制

真係好撚唏噓
望翻一年前既SKT
真係神黎

AKALI招W咁撚弱智都唔夠膽拎出黎
balance

隔咁耐先LCK Finals 等到好悶

等亞運

冇咩興趣

中韓對決起碼有4強質素
台灣打團應該差小小
Maple

今日幾點打？想睇faker

越南先慘
明明係B組佢地一定入到4強
點知派左去A組打中韓
香港又係慘

中韓台啲代表,除左終極幻神FW,好似都仆晒街

Score

就仆

1st seed 入worlds 咪做幻神囉
輸咗2nd seed 仲好

亞運有冇live

有無巴打睇緊EMF個比賽

吹奏GRF得架喇
KT呢啲垃圾隊唔使連登仔撐

千！萬！不！要！撐KT

電莖節老鬼大激鬥有冇人睇

睇緊 幾激

好好睇 平均一分鐘兩個命案

12分鐘14KILLS

亞運幾時開始?

星期一 HKT 1400
twitch有國語直播 TESL

TESL 台灣電競聯盟Twitch頻道：

<中文轉播>

《英雄聯盟》
8月27日 11:00~14:45
8月28日 11:00~24:00
8月29日 14:00~19:00

正 知唔知賽程?

想睇韓國打中國

今日竟然無人睇

其實幾好睇

水靜河飛

第二日打到12點！？

Hai

BEBE中左枝靚箭

hai既刺客
S4果隻ZED差D BD成功

Bo?

似係bo5

mundo痴撚線

TABE一無左TAHM就唔識玩咁制

team west都幾著數下，hai同lemon上個split都仲打緊lcs,east果班真係一早退哂

個訪問有啲尷

Thank you hai

我比較意外ALEX竟然JG得唔錯

DYRUS個樣一直都係咁

條女好似唔係abc?

DYRUS不嬲都係咁
成日呆呆滯滯發吽哣

Hai
Yes hai
Thank you hai

GOGOING同U應該真係打都無打過咁制

Diu睇到張秀文好撚尷尬

要搵人訪問應該搵番HAI最好

想當年GOGOING S4都打得好
但S5真係水準光速下滑
大陸仔話佢果下旋轉木馬PLAY真係睇十次笑十次

張秀文好慘

高高型隻鱷魚好似到依家都未有人破到佢用20場贏19場既記錄 佢個陣隻IRE都好勁

godlike如果冇俾人ban應該破到

請問一下邊度有直播睇

求直播

皇族同OMG兩個死對頭今次仲要見返面 不過如無意外都係WEST贏 講戰術同SHOTCALL黎講HAI同LEMON好好多

廣東話台

屌你試下玩藍寶啦

一個負責CALL一個負責諗戰術都夠啦
其實LEMON專心做後勤應該都唔錯

Lee

INSEC PLAYING INSEC

Lee sin picks Insec

QUINN

Bebe kaisa

CAMP DYRUS=WIN

呢個dive

靠c9兩條友carry

兩個明顯水準高啲

TABE同LEMON都幾大差距

dyrus隻曹格仲係好細隻

旁述係咁講粗口

呢下Bebe入場個位好靚

殺到佢就然

臭hai

BEBE

Bebe

bebe

BEBE
有第5 局睇

BEBE
carry4個廢老

呢個HAI呢個HAI

話說有無粵語既直播?

csm真係好撚樣衰

頭先俾條link咪粵語

DEER做MC會唔會好過呢條友

D鬼佬好似J緊佢

點解搵個唔識LOL嘅去做mc

話說左邊MC係巴打黎

pang99996: 叫林鄭上去打啦,出堆坦重演六四

DEER 中英文訪問都唔掂 佢D普通話真係....

我指CASTER
屌講講下MC自己撈亂左

點都好過上年既
上年好似4件toy+球Z+stanley+godjj+(sup唔記得邊個)
個MC問godjj有無興趣重組TPA
果下老尷到

上年明明娛樂賽居多
但中國隊啲人又集訓又盛，結果當然係打爆晒其他人

BEBE聽日係咪仲要打六都

上年中國認真撚係咁練

強國對台灣,贏就一定要,輸就會仆街
所以咪要咁,之前all star佢地都要團練啦
上年EMS鬼佬隊真係綜藝到仆街

係 但明明聽日好似有簽名會

我都諗緊做咩撚
啲人明顯係想懷下舊就算

我舊年想去
可惜要開學，時間就唔到
今年又因為多野做唔得閒

我今年FG灣仔放工可以去
但係唔記得左買飛呀屌
間19公司又話farewell dinner,點知變lunch搞到無買到飛

最想睇CSGO，可以見下TARIK同STEWIE
但係三日都冇時間

笑咗
半吉場咁濟
拎50$飛直坐250$位都無人理

成日覺得lemonnation個樣好似耶蘇

如果insec個pick出酒桶可能好過卡蜜兒

點解決冇坦問題
話就話camille可以帶波上

GOGOING又比人針

jayce一定要針死

無啦無啦

我覺得炮娘打mundo唔係1個好pick
卡蜜兒又係唔知想點

王者回歸但係十條友得一個拎過WC

譯得唔好
傳奇回歸咪算
至少每個人係唔同時期都有好表現

GG

十個都拎過邊請得起

上年thm有4件
鬼佬隊有1件

個氣氛好撚到呢

唔得呀個interview太老尷喇
mute先

鬼佬除非搵番哂當年fnc果班，唔係根本湊唔夠一隊

上年仲老尷啦

s1都係得番peke同cyanide咋
shushei lamia mellisan一早退晒

呢個時候搞都幾老尷
叫職業隊黎又因為playoff/regular唔理你
業餘又未必有人識
退休左既上黎又on99

dyrus雖係份人高姐
唔洗逼佢企中間下話

如果用東西方黎劃分
今次西方應該係咁多年LOL打東方國家贏既比賽

好記得用廣東話問godjj有冇想組個隊打,toyz搶咪答冇

係 個陣笑死

啲功課做唔足啦
明知舊TPA內閧+JJ明明係TPS人

再搞的話麻煩你至少都搵clement黎做interview啦好嘛
起碼啲英文同普通話見得人先

條友唔識廣東話不如搵羅冠聰好過

有廣東話先另外再搵多個啦
個效果好尷尬呀依家

果陣真係痴撚線
5分4既prob問佢D舊隊友都仲合理D
好問唔問問godjj

請FW同LPL SNG呢d打番場就正

不如EMS變包尾杯咪幾好
LPL叫VG,NA&EU唔知
KR叫BBQ,LMS叫AHQ

得bebe 仲打得下

打LMS 應該都夠班
不過食老本都夠

IQ 200

04醒到

400IQ
RYZE開場仲柒下柒下,估唔到最後CARRY

Kasing真係超撚晒班

係隻LB柒

kasing香港之光

好明顯嚇親狂禁R搞到秒彈返去

但英國人來
住過香港者

大家後日撐blow job神定撐肥仔單推王huni

更正：單推搞到隊友次次4打5肥仔上路帝王huni

緊係huni啦

仲tsm bj 咪撚搞我

TSM算把啦, 一定輸硬

好心唔好又 香港之光啦
好噁心呀
人地住祖國大

唔會 tsm must win

上次燈唔死 今次再嚟過喎巴打

一定輸

打得好就香港之光
未出名嗰陣呢 打得衰嗰陣呢？
AJ又係咁打YCSM嗰陣就笑人MK
係LPL打得好拎人地嚟打飛機
好撚嘔心

Raymond "kaSing" Tsang was born in London, UK in 1993. He has also lived in Hong Kong and currently lives in Berlin, Germany.

不過個中文名嘅英文應該係香港串法
由佢打h2k果陣都覺佢打得幾好
少出錯 間唔中make到play

香港之光呢D名真係同D中國撚痴人名打飛機有咩分別

學到野
由今日開始只撐bj神+TSM
其他垃圾企開啲

神J奇 一開始想係hka打但唔收佢所以先返lspl打 然後打左一年被EDG買嚟頂koro1
跟住大家都知edg就不嬲上路墳墓嚟 嗰年神J奇打得唔好 唔單止比國內人屌同笑 舊登都有班友仔抽鳩佢 直到s6反cup完WE入世界賽
d香港人就話香港之光etc....

呢樣真

罵戰還罵戰唔好拉埋我TSM落水
成班 TSM haters 想燈死佢

我真心TSM fans
非燈

我屋企貼滿佢老母啲相

S4既贏S2好正常

咁係佢隊友真心廢
咁撚大支咪係度
其他人啞既
唔撚識溝通

你話打solo queue 就話姐
有咪就唔係搞
係成班決定啦

分推呢d真係team call做成
好難屌死個分推

btw有冇人覺得aj今季回左塘

做乜鳩

有冇人睇六都

點解六都仲多人睇過LMS

六都好睇好多 打得好過癮

狗哥其實有冇人搵過佢打職業

感覺上係北霸天就adc跟唔上 好彩對面隻中路廢

有無ching今晚凌晨5點睇TSM

聽日有TPA全隊睇

淨係睇帝王玩JAX同蓋倫都夠

唔係衰代打咩?

不了

FOX 3:0 TSM

misfit打bo5就即刻訓醒咁款

Perkz
花式派膠

兔仔第二輪食左屎咁，而家番哂黎

撚狗咁撚

最尾個下tf大靚到

g2

望住perkz視角睇比賽別有一番風味

MSF藏招

本身諗住訓 一見到draven即刻坐返低

FB

撚狗

cls g2唔洗玩

兩隊都係黎搞笑

Throw

睇返highlight

史丹利真係

狗哥好慘, 有著UDD 依條垃圾外掛狗

兔仔送返出去

以為perkz可以carry番10k差距

G2 輸完，5點到tsm

好彩無訓

最後太急

5點

推